同政府傾個 Deal，佢地收回丁權，我地一個月唔申請遊行

就咁...

仲會出黎鳩嗚支持經濟

on9，丁權收返都照遊行

DEAL你老母

「咁你遊行啦」

你一係就鬼 一係就on9 講完

deal你老母

deal你老母 呢個政府咁有信用我哋就唔使出嚟遊行 老早有真普選啦

我deal你老母 5大訴求1個都未做到就deal?

我deal你老母仆街陷家剷呀

[緊急收集意見]今晚10點前你哋睇吓可行性

你睇完昨日政府出來講嘢，佢哋驚到想馬上走人，又點敢出來！唔係公務員在崗位繼續服務市民，人地以為進行無政府狀態！

Show Blocked User - 小賤人十三號
Show Blocked User - 小賤人十三號
Show Blocked User - 小賤人十三號

我覺得好好笑..
申請左 P 牌大半個月出左七八個鋪..
講 D 正常建議就無咩人見到..
一個咁O既鋪竟然就十幾個 reply 幾十個負評又俾人 Deal 老母

我又突然覺得好似發現左...
即係其實正常鋪... 因為水量多大家差不多意見都冇人理..
要人理自己個鋪... 你出D無離啦更俾人負皮會易好多..

唔講喇... 如果咁寫都叫鬼... 鬼太易捉吧..
你地勇武O既我會繼續攬..
不過唔會再出聲... 連登呢 D 地方應該唔係好啱我